(this["webpackJsonpquiz-app"]=this["webpackJsonpquiz-app"]||[]).push([[0],{125:function(e,t,n){e.exports=n(177)},130:function(e,t,n){},133:function(e,t,n){},177:function(e,t,n){"use strict";n.r(t);var i=n(0),o=n.n(i),r=n(10),a=n.n(r),s=(n(130),n(22)),l=n.n(s),c=n(23),u=n(20),p=n(28),d=n(29),h=n(25),m=n(31),w=(n(63),n(56)),y=n.n(w),f=(n(133),n(134),n(135),{fontSize:20,color:"white",paddingTop:10,paddingLeft:10,paddingRight:10});var g=function(e){return o.a.createElement("div",{className:"question",style:f},e.content)},b={initQuestions:[{question:"Welche Schmerzen/Symptome haben Sie?",id:"Symptome",videoUrl:"videos/1.mp4",breakPoint:12,posIndex:0,uiType:"dropdown",answers:[{type:"husten",content:"Husten",follower:"hustenOderAtemnot"},{type:"atemnot",content:"Atemnot",follower:"hustenOderAtemnot"},{type:"halsentz\xfcndung",content:"Halsentz\xfcndung",follower:"intensit\xe4t"},{type:"kopfschmerzen",content:"Kopfschmerzen",follower:"intensit\xe4t"},{type:"fieber",content:"Fieber",follower:"intensit\xe4t"},{type:"Lungenentz\xfcndung",content:"Lungenentz\xfcndung",follower:"intensit\xe4t"},{type:"Atemwegsinfektion",content:"Atemwegsinfektion",follower:"intensit\xe4t"},{type:"Bauchschmerzen",content:"Bauchschmerzen",follower:"intensit\xe4t"},{type:"Gelenkschwellung",content:"Gelenkschwellung",follower:"intensit\xe4t"},{type:"Gelenkschmerz",content:"Gelenkschmerz",follower:"intensit\xe4t"},{type:"Urinauff\xe4lligkeiten",content:"Urinauff\xe4lligkeiten",follower:"intensit\xe4t"},{type:"Bluthochdruck",content:"Bluthochdruck",follower:"intensit\xe4t"},{type:"Durchfall",content:"Durchfall",follower:"intensit\xe4t"},{type:"GelbeHaut",content:"Gelbf\xe4rbung der Haut",follower:"intensit\xe4t"}]}],"intensit\xe4t":[{question:"Wie w\xfcrden Sie die Intensit\xe4t der Schmerzen beurteilen?",id:"2schmerzIntensit\xe4t",videoUrl:"videos/2.mp4",breakPoint:5,posIndex:0,uiType:"button",answers:[{type:"sehrhoch",content:"Sehr Hoch (8-10)"},{type:"Hoch (6-8)",content:"Hoch (6-8)"},{type:"Medium (3-6)",content:"Medium (3-6)"},{type:"Gering (1-3)",content:"Gering (1-3)"}]},{question:"Wie lange haben Sie die Beschwerden schon?",id:"3BeschwerdeL\xe4nge",videoUrl:"videos/3.mp4",breakPoint:3,posIndex:0,uiType:"button",answers:[{type:"Seit einem Tag",content:"Seit einem Tag",follower:"familienHistorie"},{type:"Seit einer Woche",content:"Seit einer Woche",follower:"familienHistorie"},{type:"Seit einem Monat",content:"Seit einem Monat",follower:"familienHistorie"},{type:"L\xe4nger als 3 Monate",content:"L\xe4nger als 3 Monate",follower:"familienHistorie"}]}],hustenOderAtemnot:[{question:"Wie w\xfcrden Sie die Intensit\xe4t der Schmerzen beurteilen?",id:"2schmerzIntensit\xe4t",videoUrl:"videos/2.mp4",breakPoint:5,posIndex:0,uiType:"button",answers:[{type:"sehrhoch",content:"Sehr Hoch (8-10)"},{type:"Hoch (6-8)",content:"Hoch (6-8)"},{type:"Medium (3-6)",content:"Medium (3-6)"},{type:"Gering (1-3)",content:"Gering (1-3)"}]},{question:"Wie lange haben Sie die Beschwerden schon?",id:"3BeschwerdeL\xe4nge",videoUrl:"videos/3.mp4",breakPoint:3,posIndex:0,uiType:"button",answers:[{type:"Seit einem Tag",content:"Seit einem Tag"},{type:"Seit einer Woche",content:"Seit einer Woche"},{type:"Seit einem Monat",content:"Seit einem Monat"},{type:"L\xe4nger als 3 Monate",content:"L\xe4nger als 3 Monate"}]},{question:"Ist Ihnen eine gesteigerte Schleimproduktion aufgefallen?",id:"4schleimproduktion",videoUrl:"videos/4.mp4",breakPoint:6,posIndex:2,uiType:"button",answers:[{type:"Ja",content:"Ja"},{type:"Nein",content:"Nein"}]},{question:"Haben Sie Husten mit  Auswurf?",id:"5hustenMitAuswurf",videoUrl:"videos/5.mp4",breakPoint:3,posIndex:1,uiType:"button",answers:[{type:"Ja",content:"Ja"},{type:"Nein",content:"Nein"}]},{question:"Sp\xfcren Sie ein Engegef\xfchl im Brustbereich?",id:"6engegef\xfchl",videoUrl:"videos/6.mp4",breakPoint:0,posIndex:1,uiType:"button",answers:[{type:"Ja",content:"Ja"},{type:"Nein",content:"Nein"}]},{question:"Haben Sie geh\xe4uft Atemwegsinfektionen?",id:"7atemInfektion",videoUrl:"videos/7.mp4",breakPoint:0,posIndex:1,uiType:"button",answers:[{type:"Ja",content:"Ja"},{type:"Nein",content:"Nein"}]},{question:"Haben Sie starke Atemnot?",id:"8starkeAtemnot",videoUrl:"videos/8.mp4",breakPoint:0,posIndex:1,uiType:"button",answers:[{type:"Ja",content:"Ja"},{type:"Nein",content:"Nein"}]},{question:"Sind Sie in Ihrem Beruf sch\xe4digenden Arbeitsstoffen ausgesetzt?",id:"9sch\xe4digenArbeitsstoff",videoUrl:"videos/9.mp4",breakPoint:0,posIndex:1,uiType:"button",answers:[{type:"Ja",content:"Ja",follower:"familienHistorie"},{type:"Nein",content:"Nein",follower:"familienHistorie"}]}],familienHistorie:[{question:"Haben Sie Vorerkrankungen?",id:"10vorerkrankung",videoUrl:"videos/10.mp4",breakPoint:0,posIndex:1,uiType:"button",answers:[{type:"Ja",content:"Ja",follower:"vorerkrankungJa"},{type:"Nein",content:"Nein",follower:"schwereFamilKrankheit"}]}],vorerkrankungJa:[{question:"Welche Vorerkrankungen haben Sie?",id:"11vorerkrankungJa",videoUrl:"videos/11.mp4",breakPoint:6,posIndex:1,uiType:"textfield",answers:[{type:"Eingabefeld",content:"Bitte eingeben",follower:"schwereFamilKrankheit"}]}],schwereFamilKrankheit:[{question:"Gibt es schwere Krankheiten in Ihrer Familie?",id:"12schwereFamilKrankheit",videoUrl:"videos/12.mp4",breakPoint:0,posIndex:1,uiType:"button",answers:[{type:"Ja",content:"Ja",follower:"schwereFamilKrankheitJa"},{type:"Nein",content:"Nein",follower:"operationen"}]}],schwereFamilKrankheitJa:[{question:"Welche schweren Erkrankungen gibt es in Ihrer Familie?",id:"13schwereFamilKrankheit",videoUrl:"videos/13.mp4",breakPoint:6,posIndex:1,uiType:"textfield",answers:[{type:"Eingabefeld",content:"Bitte eingeben",follower:"operationen"}]}],operationen:[{question:"Welche Operationen hatten Sie bereits?",id:"14operationen",videoUrl:"videos/14.mp4",breakPoint:8,posIndex:1,uiType:"textfield",answers:[{type:"Eingabefeld",content:"Bitte eingeben"}]},{question:"Haben SIe Geschlechtskrankheiten?",id:"15geschlechtsKrank",videoUrl:"videos/15.mp4",breakPoint:0,posIndex:1,uiType:"button",answers:[{type:"Ja",content:"Ja",follower:"geschlechtsKrankJa"},{type:"Nein",content:"Nein",follower:"allergien"}]}],geschlechtsKrankJa:[{question:"Welche Geschlechtskrankheit/en haben Sie?",id:"16geschlechtsKrankJa",videoUrl:"videos/16.mp4",breakPoint:3,posIndex:0,uiType:"dropdown",answers:[{type:"Chlamydien",content:"Chlamydien",follower:"allergien"},{type:"Gonorrhoe",content:"Gonorrhoe",follower:"allergien"},{type:"Genitalherpes",content:"Genitalherpes",follower:"allergien"},{type:"Genitalwarzen",content:"Genitalwarzen",follower:"allergien"},{type:"Syphilis",content:"Syphilis",follower:"allergien"},{type:"Hepatitis B",content:"Hepatitis B",follower:"allergien"},{type:"HIV \u2013 Humanes Immundefizienz Virus",content:"HIV \u2013 Humanes Immundefizienz Virus",follower:"allergien"}]}],allergien:[{question:"Allergien?",id:"17allergien",videoUrl:"videos/17.mp4",breakPoint:0,posIndex:0,uiType:"button",answers:[{type:"Ja",content:"Ja",follower:"allergienJa"},{type:"Nein",content:"Nein",follower:"woherbekannt"}]}],allergienJa:[{question:"Welche Allergien?",id:"18allergienJa",videoUrl:"videos/18.mp4",breakPoint:0,posIndex:1,uiType:"dropdown",answers:[{type:"1) Alkohol Allergie",content:"1) Alkohol Allergie",follower:"woherbekannt"},{type:"2) Allergie bei Katzen",content:"2) Allergie bei Katzen",follower:"woherbekannt"},{type:"3) Allergie beim Hund",content:"3) Allergie beim Hund",follower:"woherbekannt"},{type:"4) Akazienallergie",content:"4) Akazienallergie",follower:"woherbekannt"},{type:"5) Amalgamallergie",content:"5) Amalgamallergie",follower:"woherbekannt"},{type:"6) Ambrosia-Allergie",content:"6) Ambrosia-Allergie",follower:"woherbekannt"},{type:"7) Ampferallergie",content:"7) Ampferallergie",follower:"woherbekannt"},{type:"8) Ananasallergie",content:"8) Ananasallergie",follower:"woherbekannt"},{type:"9) Anisallergie",content:"9) Anisallergie",follower:"woherbekannt"},{type:"10) Apfelallergie",content:"10) Apfelallergie",follower:"woherbekannt"},{type:"11) Avocadoallergie",content:"11) Avocadoallergie",follower:"woherbekannt"},{type:"12) Ascorbins\xe4ure-Allergie",content:"12) Ascorbins\xe4ure-Allergie",follower:"woherbekannt"},{type:"13) Aspirinallergie",content:"13) Aspirinallergie",follower:"woherbekannt"},{type:"14) Bananenallergie",content:"14) Bananenallergie",follower:"woherbekannt"}]}],woherbekannt:[{question:"Woher bekannt?",id:"19woherbekannt",videoUrl:"videos/19.mp4",breakPoint:0,posIndex:1,uiType:"button",answers:[{type:"eigene Vermutung / Beobachtung",content:"eigene Vermutung / Beobachtung"},{type:"noch keine Test gemacht",content:"noch keine Test gemacht"},{type:"kurze Tests beim Arzt gemacht",content:"kurze Tests beim Arzt gemacht"},{type:"ausf\xfchrliche Tests beim Arzt gemacht",content:"ausf\xfchrliche Tests beim Arzt gemacht"}]},{question:"Nehmen Sie aktuell regelm\xe4\xdfig Medikamente ein?",id:"20medikamente",videoUrl:"videos/20.mp4",breakPoint:0,posIndex:1,uiType:"button",answers:[{type:"Ja",content:"Ja",follower:"medikamenteJa"},{type:"Nein",content:"Nein",follower:"gewicht"}]}],medikamenteJa:[{question:"Welche Medikamente nehmen Sie ein?",id:"21medikamenteJa",videoUrl:"videos/21.mp4",breakPoint:4,posIndex:0,uiType:"dropdown",answers:[{type:"1 L-Thyroxin Henning (Schilddr\xfcsen-St\xf6rung)",content:"1 L-Thyroxin Henning (Schilddr\xfcsen-St\xf6rung)",follower:"gewicht"},{type:"2 Voltaren Dolo (Schmerzen und Fieber)",content:"2 Voltaren Dolo (Schmerzen und Fieber)",follower:"gewicht"},{type:"3 Beloc-Zoc mite (Bluthochdruck)",content:"3 Beloc-Zoc mite (Bluthochdruck)",follower:"gewicht"},{type:"4 Pantozol 20mg (Magen- und Darmbeschwerden)",content:"4 Pantozol 20mg (Magen- und Darmbeschwerden)",follower:"gewicht"},{type:"5 Nexium mups (Magengeschw\xfcr)",content:"5 Nexium mups (Magengeschw\xfcr)",follower:"gewicht"},{type:"6 Diclofenac-ratiopharm (Arthrose)",content:"6 Diclofenac-ratiopharm (Arthrose)",follower:"gewicht"},{type:"7 Novaminsulfon-ratiopharm (Schmerzen, Fieber)",content:"7 Novaminsulfon-ratiopharm (Schmerzen, Fieber)",follower:"gewicht"},{type:"8 Euthyrox 25 (Schilddr\xfcsenfehlfunktion)",content:"8 Euthyrox 25 (Schilddr\xfcsenfehlfunktion)",follower:"gewicht"},{type:"9 Diclac retard (Arthrose, Gelenkbeschwerden)",content:"9 Diclac retard (Arthrose, Gelenkbeschwerden)",follower:"gewicht"},{type:"10 Voltaren Emulgel (Zerrungen und Schwellungen)",content:"10 Voltaren Emulgel (Zerrungen und Schwellungen)",follower:"gewicht"},{type:"11 Metoprolol NK-ratiopharm (koronaren Herzkrankheiten)",content:"11 Metoprolol NK-ratiopharm (koronaren Herzkrankheiten)",follower:"gewicht"},{type:"12 MCP-ratiopharm Tabletten (\xdcbelkeit)",content:"12 MCP-ratiopharm Tabletten (\xdcbelkeit)",follower:"gewicht"},{type:"13 Allopurinol-ratiopharm (Gicht)",content:"13 Allopurinol-ratiopharm (Gicht)",follower:"gewicht"},{type:"14 Novalgin, Novalgin akut(Schmerzen, Fieber)",content:"14 Novalgin, Novalgin akut(Schmerzen, Fieber)",follower:"gewicht"},{type:"15 Olynth(Schnupfen und Nebenh\xf6hlenentz\xfcndung)",content:"15 Olynth(Schnupfen und Nebenh\xf6hlenentz\xfcndung)",follower:"gewicht"},{type:"16 Simva Hexal(erh\xf6hte Blutfette)",content:"16 Simva Hexal(erh\xf6hte Blutfette)",follower:"gewicht"},{type:"17 Nasenspray/Gel-ratiopharm(Schnupfen und Nebenh\xf6hlenentz\xfcndungen)",content:"17 Nasenspray/Gel-ratiopharm(Schnupfen und Nebenh\xf6hlenentz\xfcndungen)",follower:"gewicht"}]}],gewicht:[{question:"",id:"22gewicht",videoUrl:"videos/22.mp4",breakPoint:4,posIndex:1,uiType:"textfield",answers:[{type:"Gewicht",content:"Gewicht"},{type:"K\xf6rpergr\xf6\xdfe",content:"K\xf6rpergr\xf6\xdfe"}]},{question:"Trinkmenge",id:"23trinkmenge",videoUrl:"videos/23.mp4",breakPoint:4,posIndex:1,uiType:"button",answers:[{type:"1 Liter",content:"1 Liter"},{type:"2 Liter",content:"2 Liter"},{type:"3 Liter & mehr",content:"3 Liter & mehr"}]},{question:"Rauchen Sie?",id:"24rauchen",videoUrl:"videos/24.mp4",breakPoint:0,posIndex:1,uiType:"button",answers:[{type:"Ja",content:"Ja",follower:"rauchenJa"},{type:"Nein",content:"Nein",follower:"finalList"}]}],rauchenJa:[{question:"Wird in Ihrer Umgebung geraucht, d. h. Sie sind Passivraucher?",id:"25rauchenJa",posIndex:1,videoUrl:"videos/25.mp4",breakPoint:0,uiType:"button",answers:[{type:"Ja",content:"Ja",follower:"finalList"},{type:"Nein",content:"Nein",follower:"finalList"}]}],finalList:[{question:"\xdcbelkeit?",id:"26\xdcbelkeit",videoUrl:"videos/26.mp4",breakPoint:0,posIndex:2,uiType:"button",answers:[{type:"Ja, starke \xdcbelkeit",content:"Ja, starke \xdcbelkeit"},{type:"Ja",content:"Ja"},{type:"Nein",content:"Nein"}]},{question:"Beschaffenheit des Stuhlgang?",id:"27stuhlgang",videoUrl:"videos/27.mp4",breakPoint:0,posIndex:1,uiType:"button",answers:[{type:"Normal",content:"Normal"},{type:"Fl\xfcssiger als sonst",content:"Fl\xfcssiger als sonst"},{type:"Durchfall",content:"Durchfall"},{type:"Dicker als sonst",content:"Dicker als sonst"},{type:"Verstopfung ",content:"Verstopfung "}]},{question:"Blut im Stuhl?",id:"28blutImSthul",videoUrl:"videos/28.mp4",breakPoint:0,posIndex:1,uiType:"button",answers:[{type:"nein",content:"nein"},{type:"eher selten",content:"eher selten"},{type:"h\xe4ufig",content:"h\xe4ufig"},{type:"immer",content:"immer"}]},{question:"Gewichtsverlust in den letzten 3 Monaten?",id:"30gewichtsverlust",videoUrl:"videos/30.mp4",breakPoint:0,posIndex:1,uiType:"button",answers:[{type:"Nein",content:"Nein"},{type:"ja, etwas",content:"ja, etwas"},{type:"ja, sehr viel",content:"ja, sehr viel"},{type:"ich bin mir nicht sicher",content:"ich bin mir nicht sicher"}]},{question:"Sonstige Hinweise",id:"31stuhlgang",videoUrl:"videos/31.mp4",breakPoint:11,posIndex:1,uiType:"textfield",answers:[{type:"tippen",content:"tippen Sie hier ein was Sie dem Arzt noch mitteilen wollen..."}]},{question:"Anamnese abschicken",id:"32ende",videoUrl:"videos/32.mp4",breakPoint:0,posIndex:0,uiType:"button",answers:[{type:"Best\xe4tigen",content:"Best\xe4tigen"}]}]},v=n(3),k=n.n(v),S=n(214),x=(n(51),{position:"absolute",left:"50%",top:"50%",transform:"translate(-50%, -50%)"});function T(e){return o.a.createElement("div",{className:"coverPage"},o.a.createElement("div",{className:"logo"},o.a.createElement("img",{src:y.a,alt:"SVG mit img Tag laden",width:"300",height:"200"})),o.a.createElement("div",{className:"entrance"},o.a.createElement(S.a,{variant:"contained",color:"primary",style:x,onClick:function(t){e.onAnswerSelected()}},"Anamnese Starten")))}T.CoverPage={onAnswerSelected:k.a.func.isRequired};var A=T,q=n(178);var N=n(181),z=n(182),E=n(220),I=n(185),P=n(179),O=n(221),J=n(218),U=(Object(J.a)((function(e){return{formControl:{margin:e.spacing(1),minWidth:120,maxWidth:300},chips:{display:"flex",flexWrap:"wrap"},chip:{margin:2},noLabel:{marginTop:e.spacing(3)}}})),{PaperProps:{style:{maxHeight:224,width:250}}}),C=function(e){function t(e){var n;return Object(c.a)(this,t),(n=Object(p.a)(this,Object(d.a)(t).call(this,e))).handleChange=function(e){n.setState({msvalue:e.target.value})},n.handleClick=function(e){var t=new Array;n.state.msvalue.map((function(e){t.push(n.props.answerOptions[e])})),console.log("jojo"),console.log(t),0===t.length?((t=[n.props.answerOptions[0]])[0].type="empty",t[0].content="no answer selected"):(console.log(t),n.setState({result:t},(function(){n.props.onAnswerSelected(n.state.result)})))},n.renderMenuItems=function(e,t){return o.a.createElement(E.a,{key:e.type,value:t},e.content)},n.state={msvalue:new Array,result:[{type:"empty",content:"no answer selected"}]},n}return Object(m.a)(t,e),Object(u.a)(t,[{key:"render",value:function(){var e=this;return o.a.createElement("div",{className:"DropdownList"},o.a.createElement(q.a,{margin:"normal"},o.a.createElement(I.a,{id:"demo-mutiple-select-label"},"Bitte w\xe4hlen"),o.a.createElement(z.a,{labelId:"demo-mutiple-chip-label",id:"demo-mutiple-chip",multiple:!0,value:this.state.msvalue,onChange:this.handleChange,input:o.a.createElement(P.a,{id:"select-multiple-chip"}),renderValue:function(t){return o.a.createElement("div",null,t.map((function(t){return o.a.createElement(O.a,{key:t,label:e.props.answerOptions[t].content})})))},MenuProps:U},this.props.answerOptions.map(this.renderMenuItems)),o.a.createElement(N.a,null),o.a.createElement(S.a,{variant:"contained",color:"primary",onClick:function(t){return e.handleClick(t)}},"N\xe4chste Frage")))}}]),t}(o.a.Component),H=n(219),j=function(e){function t(e){var n;return Object(c.a)(this,t),(n=Object(p.a)(this,Object(d.a)(t).call(this,e))).handleClick=function(e){n.props.onAnswerSelected(n.state.result)},n.handleTextOnChange=function(e,t){var i=n.state.result;i[t].content=e.currentTarget.value,n.setState({result:i}),console.log(n.state.result)},n.renderTextfields=function(e,t){return o.a.createElement(H.a,{key:e.type,onChange:function(e){return n.handleTextOnChange(e,t)},label:e.type})},n.state={result:n.props.answerOptions},n}return Object(m.a)(t,e),Object(u.a)(t,[{key:"render",value:function(){return o.a.createElement("div",{className:"DropdownList"},o.a.createElement(q.a,{margin:"normal"},o.a.createElement(I.a,{id:"demo-simple-select-label"}),this.props.answerOptions.map(this.renderTextfields),o.a.createElement(N.a,null),o.a.createElement(S.a,{variant:"contained",color:"primary",onClick:this.handleClick},"Next Question")))}}]),t}(o.a.Component),B={margin:10,backgroundColor:"white"},L=function(e){function t(e){var n;return Object(c.a)(this,t),(n=Object(p.a)(this,Object(d.a)(t).call(this,e))).handleClick=function(e,t){n.setState({result:[n.props.answerOptions[t]]},(function(){n.props.onAnswerSelected(n.state.result)}))},n.renderButtons=function(e,t){return o.a.createElement(S.a,{key:e.type,variant:"outlined",style:B,onClick:function(e){return n.handleClick(e,t)}},e.content)},n.state={result:[{type:"empty",content:"no answer selected"}]},n}return Object(m.a)(t,e),Object(u.a)(t,[{key:"render",value:function(){return o.a.createElement("div",{className:"ButtonList"},o.a.createElement(q.a,{margin:"normal"},this.props.answerOptions.map(this.renderButtons),o.a.createElement(N.a,null)))}}]),t}(o.a.Component);var G=function(e){return o.a.createElement("div",{className:e.isVisible?"quiz":"hidden"},o.a.createElement("div",{className:"quiz-background"}),o.a.createElement(g,{content:e.question}),o.a.createElement(q.a,{margin:"normal"},"button"==e.uiType?(t=e.answerOptions,o.a.createElement(L,{answerOptions:t,onAnswerSelected:e.rewindFromComponent})):"dropdown"==e.uiType?function(t){return o.a.createElement(C,{answerOptions:t,onAnswerSelected:e.rewindFromComponent})}(e.answerOptions):function(t,n){return o.a.createElement(j,{key:t,answerOptions:n,onAnswerSelected:e.rewindFromComponent})}(e.question,e.answerOptions)));var t};var M=function(e){function t(e){return o.a.createElement("p",{key:e.type}," ",e.content)}return console.log(e),o.a.createElement("div",{className:"result"},o.a.createElement("div",{className:"quiz-background"}),o.a.createElement("div",{className:"resultContent"},o.a.createElement("h2",null,"Your quiz is finished!"),e.history.map((function(e){return o.a.createElement("ul",{key:e.question},o.a.createElement("p",{key:e.question},e.question),e.answer.map(t))}))))},F=(n(150),n(75)),Q={position:"absolute",top:"10%",left:"40%",width:"40%"},V=(o.a.Component,function(e){function t(e){var n;return Object(c.a)(this,t),(n=Object(p.a)(this,Object(d.a)(t).call(this,e))).fetchPatientList=function(){var e,t,n;return l.a.async((function(i){for(;;)switch(i.prev=i.next){case 0:return i.next=2,l.a.awrap(fetch("/api/fetch-patient-list"));case 2:return e=i.sent,i.next=5,l.a.awrap(e.json());case 5:if(t=i.sent,200===e.status){i.next=8;break}throw Error(t.message);case 8:return n=t,i.abrupt("return",n);case 10:case"end":return i.stop()}}))},n.fetchDataByID=function(e){var t,n,i;return l.a.async((function(o){for(;;)switch(o.prev=o.next){case 0:return o.next=2,l.a.awrap(fetch("/api/fetch-data-by-id",{method:"POST",headers:{"Content-Type":"application/json"},body:JSON.stringify({id:e})}));case 2:return t=o.sent,o.next=5,l.a.awrap(t.json());case 5:if(n=o.sent,201===t.status){o.next=8;break}throw Error(n.message);case 8:return i=n,o.abrupt("return",i);case 10:case"end":return o.stop()}}))},n.savePatientData=function(e){var t,i;return l.a.async((function(e){for(;;)switch(e.prev=e.next){case 0:return e.next=2,l.a.awrap(fetch("/api/add-patient-data",{method:"POST",headers:{"Content-Type":"application/json"},body:JSON.stringify({data:n.patient_data})}));case 2:return t=e.sent,e.next=5,l.a.awrap(t.text());case 5:i=e.sent,n.setState({responseToPost:i});case 7:case"end":return e.stop()}}))},n.removeDataByID=function(e){var t,n;return l.a.async((function(i){for(;;)switch(i.prev=i.next){case 0:return i.next=2,l.a.awrap(fetch("/api/remove-data-by-id",{method:"POST",headers:{"Content-Type":"application/json"},body:JSON.stringify({id:e})}));case 2:return t=i.sent,i.next=5,l.a.awrap(t.json());case 5:if(n=i.sent,201===t.status){i.next=8;break}throw Error(n.message);case 8:case"end":return i.stop()}}))},n.state={counter:0,questionId:1,question:"",answerOptions:[],answer:"",uiType:"",answersCount:{Nintendo:0,Microsoft:0,Sony:0},breakPoint:0,posIndex:0,result:"",showQuiz:!1,videoUrl:"",response:"reponse",post:"post",responseToPost:"",showCover:!0},n.history=new Array,n.rewindFromComponent=n.rewindFromComponent.bind(Object(h.a)(n)),n.quizStart=n.quizStart.bind(Object(h.a)(n)),n.handleVideoTimeUpdate=n.handleVideoTimeUpdate.bind(Object(h.a)(n)),n.currentQuestion=new Array,n.patient_data={name:"frontend musterman",personalId:"frontend-musterman",quizAnswers:[]},n.playButtonStyle={display:"none"},n}return Object(m.a)(t,e),Object(u.a)(t,[{key:"componentWillMount",value:function(){this.load_qList("initQuestions")}},{key:"componentDidMount",value:function(){}},{key:"getVideoList",value:function(e){var t,n,i=this.currentQuestion[e],o=new Array;function r(e){o.some((function(t){return t.id===e.id}))||o.push(e),console.log(e)}if(o.push({id:i.id,url:i.videoUrl}),"follower"in i.answers[0])console.log("we have followers!"),i.answers.map((function(e,i){t=e.follower,r({id:(n=b[t][0]).id,url:n.videoUrl})}));else if(e+1<this.currentQuestion.length){console.log("we have no follower but next element!");var a=this.currentQuestion[e+1];r({id:a.id,url:a.videoUrl})}return o}},{key:"handleVideoTimeUpdate",value:function(e){0==this.state.showQuiz&&e.currentTarget.currentTime>=this.state.breakPoint&&this.setState({showQuiz:!0})}},{key:"load_question",value:function(e,t){var n=this,i=this.getVideoList(e);console.log("and my videoList is:"),console.log(i),this.setState({questionId:t,counter:e,answer:"",question:this.currentQuestion[e].question,answerOptions:this.currentQuestion[e].answers,videoUrl:this.currentQuestion[e].videoUrl,uiType:this.currentQuestion[e].uiType,breakPoint:this.currentQuestion[e].breakPoint,videoList:i,posIndex:this.currentQuestion[e].posIndex,showQuiz:!1},(function(){n.state.showCover||n.player.play()}))}},{key:"load_qList",value:function(e){this.currentQuestion=b[e],this.load_question(0,1)}},{key:"setUserAnswer",value:function(e){this.history.push({question:this.currentQuestion[this.state.counter].question,answer:e}),this.patient_data.quizAnswers.push({question:this.currentQuestion[this.state.counter].question,id:this.currentQuestion[this.state.counter].id,answer:e})}},{key:"setNextQuestion",value:function(){var e=this.state.counter+1,t=this.state.questionId+1;this.load_question(e,t)}},{key:"rewindFromComponent",value:function(e){var t=this;this.setUserAnswer(e),"follower"in e[0]?this.load_qList(e[0].follower):this.state.questionId<this.currentQuestion.length?setTimeout((function(){return t.setNextQuestion()}),300):(this.savePatientData(this.patient_data),setTimeout((function(){return t.setResults("undetermined")}),300))}},{key:"setResults",value:function(e){this.setState({result:"Undetermined"})}},{key:"quizStart",value:function(){this.setState({showCover:!1}),this.player.play()}},{key:"renderQuiz",value:function(){return o.a.createElement("div",{className:"quiz-wrapper",style:[{top:"150px",left:"150px"},{top:"150px",left:"800px"},{top:"500px",left:"450px"}][this.state.posIndex]},o.a.createElement(G,{answer:this.state.answer,answerOptions:this.state.answerOptions,questionId:this.state.questionId,question:this.state.question,rewindFromComponent:this.rewindFromComponent,isVisible:this.state.showQuiz,uiType:this.state.uiType}))}},{key:"renderResult",value:function(){return o.a.createElement("div",{className:"result-wrapper"},o.a.createElement(M,{quizResult:this.state.result,history:this.history}))}},{key:"renderPlayer",value:function(e,t){var n=this;return o.a.createElement("div",{className:"quiz-player",key:"playerdiv"+e.id,style:t},o.a.createElement(F.Player,{ref:function(e){n.player=e},key:e.id,playsInline:!0,onTimeUpdate:function(e){return n.handleVideoTimeUpdate(e)},autoPlay:!1,src:e.url}))}},{key:"renderPreloadPlayer",value:function(e,t){var n=this;return o.a.createElement("div",{className:"quiz-player",key:"playerdiv"+e.id,style:t},o.a.createElement(F.Player,{key:e.id,playsInline:!0,onTimeUpdate:function(e){return n.handleVideoTimeUpdate(e)},autoPlay:!1,src:e.url}))}},{key:"renderCover",value:function(){return o.a.createElement(A,{onAnswerSelected:this.quizStart})}},{key:"render",value:function(){var e=this;return o.a.createElement("div",{className:"App"},o.a.createElement("div",{className:"App-body"},o.a.createElement("script",{type:"text/javascript",src:"/Riy1/viewer.js?w=600&780"}),o.a.createElement("div",{className:"quiz-player-wrapper"},this.state.videoList.map((function(t,n){return console.log(t),0===n?e.renderPlayer(t,{visibility:"visible"}):e.renderPreloadPlayer(t,{visibility:"hidden",height:1})})),this.state.result?this.renderResult():this.renderQuiz()),o.a.createElement("div",{className:"logoOnVideo"},o.a.createElement("img",{src:y.a,alt:"SVG mit img Tag laden",width:"200",height:"100"})),this.state.showCover?this.renderCover():null))}}]),t}(o.a.Component));Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));a.a.render(o.a.createElement(V,null),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then((function(e){e.unregister()}))},56:function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/logo.a004c2fd.svg"}},[[125,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.0c5a7169.chunk.js.map